無犧牲決志既議員 不應計入35+

有網友話某「黃標KOL」話因為立法會議員薪高糧準，為咗份人工選倒入去都一定唔會同你去衝去打，叫大家面對現實云云……

響度弱弱咁講幾句，其實而家飯民初選嘅共同政綱係「否決財政預算案」喎，知唔知否決完財政預算案嘅最壞結局就係解散垃圾會重選呀……即係話當選嘅議員如果真係遵守呢個共同政綱，唔單止有心理準備只有一年貨仔，日後重選想連任又要花多筆錢搞選舉……(有網友指正原來唔可以解散兩次立法會)萬一第二次選唔番入去咪好撚慘！？

同埋要陣前倒戈唔駛多人架，出一兩個叛徒就夠架啦，到時黃碧雲又好白頭佬又好，莫乃光李國麟梁繼昌葉建源陳沛然民主黨邊個都好，總之有一兩件經初選協調選入垃圾會，然後話自己經深思熟慮之後決定要大眾利益為依歸，忍痛通過預算案，咁點撚樣算呀？

如果薪高糧準已可以搞到班議員全部跪低，共產黨私底下過水幾千萬比佢地仲唔lur飯應！？喂佢地之前投票出賣選民嘅紀錄仲歷歷在目喎！

咁其實係咪即係話我地都應該要面對現實，今屆班垃圾會議員為咗份糧，正如佢地一定唔會入去議會打人一樣，安全起見都一定唔會否決財政預算案，大家應該做好佢地出賣選民嘅準備、覺得35+可以爭取倒真普選嘅黃屍飯粉呢係咪幼稚病發作、未撚訓醒呀……

支持警眷KOL劉正

想問好耐，功能組別個班泛民計唔計35+?

支持共子KOL沈博

計
地區直選只能攞到廿幾個位

下....個班人點可能同你攬炒

你點知篇文系肥亨利寫ga

有追開咪知🤣

咪係囉

唔知講咩好
不過算啦，再講落去就變熱狗🌭️

我覺得好撚sad
主流意見竟然係追住個海市蜃樓

比佢地出來講下立場先
如果初選都唔做
又話驚有漏網之魚 破壞大局 那麼這又怎可杜絕？
今次的立場 真的不能再用過往 講咗當做咗的心態

各位候選人 初選 清楚講立場
中共攬炒

盧斯達：在立法會做不到葉問，那投下自己的預算案反對票呢？

only in hotdog i trust

郭榮鏗都係功能組別 公民黨應承左否決財政預算案攬炒
其他界別譬如衛生服務界李國麟如果嫌佢太溫和
有其他人都有join初選 可以初選個激進D嘅出嚟

612

如果初選之前已經協調走左較激進果d, 淨低個黃碧雲俾你揀 咁點算？

財政預算案同內會係兩個情況
如果份財政預算案內容有派糖俾佢所屬功能組別既選民
咁佢否唔否決好？

真係要玩
簽共同綱領決志攬炒係基本

黃碧雲個case
其實李傲然 劉小麗棄選係令票源更集中張崑陽劉澤鋒等本土/自決派
余德寶棄選係更令票源更集中前公民黨毛孟靜同何啟明等年輕泛民
黃碧雲反而更難出線
所以唔存在協調後「淨低個黃碧雲俾你揀」
但我同意好多組別好似無咩人出嚟初選
暫時好似衛生服務、教育界有聽過
資訊科技、會計、尤其醫學要鼓勵多D激進派出嚟初選

財政預算案 公民黨其實都應承左會否決
你講會因為界別利益違反承諾嘅話
咁地區直選一樣可以話為左全民派錢有機會違反承諾
唔關功能組別事
咁當然我都贊成要持續監察 唔好俾任何候選人違反承諾